技安琪的退休小動作

技安琪的退休生活原來係咁
悶到係屋企影埲牆
以為引人你估好多人想睇你橙皮紋師奶沖涼
你夠膽影個肚腩出嚟就爆like
整色整水
過氣女藝人18線女藝人
又話重新千言萬語好多嘢講你諗到未啊等咗你好多日
除咗睇到個檸檬之外 有冇其他話題

麻煩你返番入去謝安琪個閪窿度啦
你咪仲犀利日日喺度返工邊個係打手

如果我係打手你係我跟班囉
我出咗唔夠幾秒鐘你就死入嚟戇鳩仔

抄周柏豪既?

唔係呀麻, 人妻淪落到出埋D咁既po

咁都有得專登開個post笑人 佢得罪你啲乜

離開左JUNO 技安接左態未?
佢d fans又話係juno唔比佢講
咁而家講得未?

千言萬語

有咩水印,唔明

屌係唔係個泡呀

淫k啲fans好撚麻鳩煩
一話佢少少野唔順意就話人係打手
係咪全世界都要鍾意佢
咁多年唔改變
有咩偶像有咩粉絲